停止五大乞求！

名不正言不順
咪撚再講「訴求訴求」
屌你老母我哋唔撚係跪地乞兒啊！
CIVIL WAR
咪撚再「訴求」！